親俄左膠串「連登仔」, 炮轟「黎智英」抹黑美國黑人示威, 「黃之鋒」靠攏極右

親俄左膠=表面係左膠, 實際上係親俄.

好似親俄左膠網站The Grayzone的負責人Max Blumenthal, 就經常上俄羅斯官媒發言. (另一方面, 親俄左膠有一掛都企圖痴Trump陣營, Max Blumenthal都上過Fox News訪問)

而家, The Grayzone公開指責「黎智英」和「黃之鋒」, 兼串埋連登仔:
- 黎智英分享Avi Yemini條片講美國黑人示威同香港示威有咩唔同 . 黎智英咁做, 擺明係抹黑美國黑人示威.
- 黎智英接受cnn訪問, 指出只有Trump才可救香港.

- 香港人示威, 都高舉<President Trump, please liberate Hong Kong!>

- 借用香港(極左膠)人士wilfred chan之言: 香港連登仔以為反Trump既人就一定係親中共.

- 黃之鋒口講支持美國黑人示威, 但實際上, 黃之鋒與大量美國共和黨議員關係密切. 果d共和黨議員全部係極右.

俄羅斯出手抹黑香港人

wilfred chan

邪惡軸心 團結攪9香港人

又係俄狗 上年已經係咁用fake news抹黑我地

Nobody 蝗蛾，wfc
不過蝗蛾通常都係9唔撚搭8

共產>社會主義>antifa
好9煩

推

笑撚死副相幾多年前？
果時喺又一排緊iphone，條傻閪喺度話幫外傭定新移民，果排係雨革定魚革完咗冇幾耐

笑撚死副相幾多年前？
果時喺又一城排緊iphone，條傻閪喺出面喺度嗌話要幫外傭定新移民爭取乜乜柒柒，而果排係雨革定魚革完咗冇幾耐

連登仔：我地都夠膽串，係唔係嫌命長。

唔代表親俄左膠玩老屈係正確

而家AVI都被圍緊

前年已經見唔少俄國人黎香港做野，我都下意識避開。
又成日見俄佬與支國豬扒拍住拖跟蹤。
其實佢地做咩要幫手打擊香港人？
共慘？但而家唔係UNFRIEND咗喇咩？